覺唔覺而家d 自殺post 十個回覆有九個都係叫人快d 去死

發生咩事

想死巴打齊撐

人各有志

推佢一把